到底「人格謀殺」要坐幾耐監？

啲政黨成日話人地人格謀殺

潛完水又一條好漢